如果大家有D Group入面有廢老請盡快踢走佢地 好心痛

痴線 咁多人中槍 受傷 都係咁話警察做到野 話示威者抵死
我睇直播果時一路眼濕濕
我個心真係好痛
拎把遮 督下督下 掉下垃圾 就幾個人比人射中頭
好恐怖